(山區大學)quit唔quit莊好.....

最近班莊員對我好不滿
原因係我無盡責做好莊務
咁呢個我認係我嘅錯
但係佢地唔單只對我表現不滿
係對我成個人都好不滿 仲成日講有骨嘅說話比我聽
佢地話我成日走堂 上堂又唔專心搞到做錯曬野
但其實呢個係我個人選擇 就算做錯野最後結果都係由我承擔
同埋佢地話我好大洗 成日洗錢都post上Facebook/ig 搞到形象好差咁
但係呢個我只係想同朋友分享啫 其他人都係一樣買野都會post相啫
有好幾次我已經頂唔順搵藉口早走
但走多幾次都唔係辦法
每次同佢地一齊都好大壓力 時時刻刻都諗自己有冇做唔啱佢地心水嘅事
我feel到同佢地好大隔膜 就算幾努力埋堆都係解決唔到佢地憎我嘅問題
依家佢地就話想我轉post 由本身一個算重要嘅post轉去大post
到底我應唔應該妥協 定係quit莊算數......

quit莊都同班莊員傾下先, 可能佢地都想你quit呢

你應該quit埋u

係我講得唔好
我都唔知點形容

諗得過

加油

小學生讀大學

上莊本身就係on9

低b都有得讀u

上完莊先知d人根本唔敢反抗d on9傳統
有時真係唔明佢地諗乜

香港有山區
Hku ?

可能佢地係真心為你好啫

LF2

啲死人傳統真係最on9
quit咗莊之後一身輕
咩負擔都冇
人地係度覺得自己圍威喂好firm咁做莊務既時候你就做緊自己鍾意既野
暑假人地係度煩緊莊務既時候你去緊旅行
所以樓主自己諗啦

Quit埋嗰人生好似好啲
麻煩到人仲咁理直氣壯

Quit,一齊攬炒

咁大個人連quit唔quit莊都要問其他人